---
title: >-
    غزل شمارهٔ ۱۷۷۸
---
# غزل شمارهٔ ۱۷۷۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>رحت انا من بینکم غبت کذا من عینکم</p></div>
<div class="m2"><p>لا تغفلوا عن حینکم لا تهدموا دارینکم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>اخواننا اخواننا ان الزمان خاننا</p></div>
<div class="m2"><p>لا تنسؤا هجراننا لا تهدموا دارینکم</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>قد فاتنا اعمارنا و استنسیت اخبارنا</p></div>
<div class="m2"><p>و استثقلت اوزارنا لا تهدموا دارینکم</p></div></div>
<div class="b" id="bn4"><div class="m1"><p>استوثقوا ادیانکم و استغنموا اخوانکم</p></div>
<div class="m2"><p>و استعشقوا ایمانکم لا تهدموا دارینکم</p></div></div>